{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008365",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 큰돌민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんが、この場合はその理由により払い戻しはできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合は、ペット同伴での入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 滞在先では法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室と周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意された炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ご利用の際、駐車は可能で、駐車場が完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の費用は別途発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合は、ペット同伴での入室が拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されていますか？",
            "answer": "滞在先では法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時には、お客様に施設物の毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意された炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って反映された場合、予約をキャンセルして再予約できますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "ご利用の際、駐車は可能で、駐車場が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 487,
        "QA": 646
    }
}